原來王嘉爾咁高國際知名度.....

上James Corden節目仲要好多鬼佬鬼婆留言話鍾意佢

濕鳩明星大陸狗睇黎托咩，話撚之佢紅過周潤發。睇tommy 好過

好奇怪
以為成龍 李連杰 呢啲紅到上到jimmy 個節目訪談你唔會有咩感覺 因為你都覺得佢地真係出名
但望住呢個可能我真係out上到外國節目會覺得好怪 好似有個普通人上左但又好似全世界都識佢咁 即係你唔會有覺得佢係好紅既感覺
可能我outday了

佢仲要係咁講I am from China
屌英國佬奶共請佢

On9五毛小子

好灰
過咗幾個月
呢d奶共明星仲可以咁受外國歡迎

屌
幾時抵制佢呢條賣國賊

Wfc
之前The Rock 連大陸地區衛視果d濕鳩遊戲節目都上， Jessie J 又上我是歌手
It means nothing but money only.

次次見到呢條仆街就燥，都唔知做過d乜撚野有甘多人鐘意佢